### 1 Introduction

-	CGI common gateway interface: web server와 cgi앱을 연동한다.
-	실습 환경 : bitnami-WAMP
-	web server 다루기
	-	apache2/conf/httpd.conf
	-	mod_cgi.so
	-	document root
	-	apache2/logs/error.log

### 2 data type

-	string 치환 : str안에서 "+var+"로 사용
	-	이거 별로임
-	formmat을 쓰자

### 3 cgi

-	shebang : #!python
-	header :

### 4 url query string

-	import cgi
	-	cgi.FieldStorage()["id"].value
